[TG] 吃喝玩樂吹水吹水谷 25+

TG谷，Admin有巴有絲,巴絲人數相約
目前人數3x人，年齡層為24-34歲
黃限定

主要話題吃喝玩樂吹水，心事台24小時開放

依家開唔到聚但開到果時會係,飯聚,BOARD GAME,睇戲聚，羽毛球聚為主(不會有酒聚)

目前已經好少開聚 亦停左招人好耐
但無論環境係點，日子都係要過

聚散終有時,且行且珍惜.
加入請填FORM,
目前只打算加3-8個會然
你的自介如何，你的入谷機會也必如何...

狗公群

唔想寫文...
機會留比有準備的人啦

Push

推post